(鬼月)我好似係連登M記大合照到見到啲唔應該見到既野...

好地地一張大合照....
.
.
.
.

仲見唔到?
.
.
.
.

.
.
.
.

屌你老母

我都睇到

利：音羊眼

傳說中既米四之鬼

好似得米三

突個死人頭出黎

個頭好似黐上去
好鬼似啲恐怖RPG死人頭

冇腳，得佢一個塊面黑色

屌丫今晚點瞓呀仆街

驚到而家呀